Hendrik Prins kaebas: Jaan Lipmann on kõik tema mõrrad 5 rubla eest ära ostnud mis aga weel maksmata olla.
Jaan Lipmann wastas, et need mõrrad palju wäärt ei ole olnud ega ei ole nad ka mingisugust kaupa nende pärast teinud, ehk nad kül need kül tema kätte püüda on jäänud.
Andres Peterson tunnistas et nõnda olla kaubeldud, kuidas Hend. Prins seda pärib.
Mõistus: Jaan Lipmann maksab nende mõrdade eest Hendrik Prinsile sell kaubeldud hinna, mis on 5 Rubl.
